[核輻射危機]列根號訪港疑令汽車自動鎖失靈 青衣、中西區車主中招

列根號訪港疑令汽車自動鎖失靈 青衣、中西區車主中招

昨日有不同市民在不同汽車討論區發帖文，指汽車的電子防盜系統受到干擾，未能開鎖也不能上鎖。有市民懷疑汽車自動鎖門與美國核動力航空母艦列根號與隨行的3艘艦隻昨日抵港有關。

根據 Facebook 專頁《小心駕駛(討論別人駕駛態度)》一位網民 Cyris Wong 發出的帖文指，如果發現自己座駕今日鎖不到門、開不到門，或者條鎖匙不斷閃，有可能受到美國核動力艦隻的干擾。該網民並目睹中西區已經多人中招。

▲圖片來源：Facebook 專頁《小心駕駛(討論別人駕駛態度)》

Facebook 專頁《馬路的事討論區》分享列根號訪港的港聞帖文中，亦有為數不少用戶指在港島西區、中聯辦附近，甚至遠到數碼港也鎖不到車。

▲圖片來源：Facebook 專頁《馬路的事討論區》

此外根據《蘋果日報》引述一名車主投訴，指其停泊於青衣南路的凌志私家車與豐田七人車在昨日下午 5 時多不能解除車輛的防盜鎖。報道指車主在早上 8、9 時能成功鎖車，但在 5 時下班後卻未能成功解鎖，該名車主指以往有航空母艦來說，停泊在青衣近海邊的車輛都出現過類似情況，懷疑今次電子鎖失靈的事件，與美國核動力艦隻列根號來港有關。

ECM 定輻射呀

咁都賴

民智未開

可能UFO影響姐